
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Avec ces îlots ouverts , les immeubles ne sont pas accolés en une seule masse , comme les îlots traditionnels qui alignent des façades continues et génèrent des cours intérieures fermées .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec ces îlots ouverts , les immeubles ne sont pas accolés en une seule masse , comme les îlots traditionnels qui alignent des façades continues et génèrent des cours intérieures fermées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec ces îlots ouverts , les immeubles ne sont pas accolés en une seule masse , comme les îlots traditionnels qui alignent des façades continues et génèrent des cours intérieures fermées .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Avec ces îlots ouverts , les immeubles ne sont pas accolés en une seule masse , comme les îlots traditionnels qui alignent des façades continues et génèrent des cours intérieures fermées .
No features found.

